市場上有邊個財經評論家係有料？

沈大師好似幾伏下，俾人夾左4千點
有D 驚睇得多佢D 午間教路會睇壞腦

有冇其他人既Channel 推介？
求有料

邊個黎
好似未聽過

喂 認真

馬克思

連登巴打最有料到

信馬道克多d

黃國興 蘇沛豐 黃志陽 講野算有聞有路 唔浮誇

無事兒

小炒王梁心欣

連登股神你都唔識，好打極有限

巴郡重倉蘋果，巴菲特時代已成過去

大師都冇
做對家包冇死

沈大師

沈振盈
睇得最通透,但俾大戶睇住嚟打

沈大師
對家

大師 功力深厚

梗係我師父

汪總

一定係大師 別無他選
佢救得一個得一個 慈悲為懷

真係有就唔使出黎做財演喇

真係有料就唔使出黎做財演喇

面神

連師父都敢話冇料嘅
你乖乖哋睇沈卓盈算啦